\chapter{Meilensteine}
\vspace{0.5cm}

\section{Meilenstein 1}
Der Fokus des ersten Meilensteins liegt auf der Erhebung der Anforderungen. Ziel ist es, mit vorliegendem Dokument, den Umfang und Ablauf der Arbeit mit dem Kunden zu definieren. Resultat ist die unterzeichnete Projektvereinbarung.\\ \\
\textbf{Datum:} 12.03.2018

\section{Meilenstein 2}
Mit Erreichung des zweiten Meilensteins sollen die technischen Anforderungen analysiert und Lösungsvarianten evaluiert sein. Ziel ist, dass die Machbarkeit \textit{(Proof of Concept)} der Anforderungen sowie die einzusetzenden Technologien definiert und verifiziert wurden. Resultat ist ein Statusbericht, ein Betriebskonzept (für die Bestellung eines FHNW Servers) sowie ein HiFi-Prototype.\\ \\
\textbf{Datum:} 09.04.2018

\section{Meilenstein 3}
Mit Erreichung des dritten Meilensteins soll ein MVP \textit{(minimum viable product)} erstellt sein. Dabei handelt es sich um eine Version des Endprodukts, bei welcher die Kernfunktionalitäten implementiert sind. Da primär sichergestellt werden soll, dass alle funktionalen Anforderungen vorhanden sind, können minderwertigere Resultate bzw. Erfolgsraten auftreten. Resultat ist ein Software-Projekt, welches alle funktionalen Anforderungen implementiert.\\ \\
\textbf{Datum:} 11.06.2018

\section{Meilenstein 4}
Mit dem vierten Meilenstein soll das bisherige Produkt soweit verbessert worden sein, dass alle nicht-funktionalen Anforderungen erfüllt und die Qualität der funktionalen Anforderungen optimiert ist. Sofern das Soll-Pensum (360h / Student) wahrscheinlich nicht ausgeschöpft wird, können optionale Anforderungen ab diesem Meilenstein enthalten sein. Resultat ist ein Software-Projekt, welches alle funktionalen und nicht-funktionalen Anforderungen implementiert.\\ \\
\textbf{Datum:} 16.07.2018

\section{Meilenstein 5}
Mit dem fünften und letzten Meilenstein ist das Produkt finalisiert. 
Resultat ist die Übergabe und Auslieferung der Software sowie aller Artefakte an den Kunden.\\ \\
\textbf{Datum:} 06.08.2018
